知道唔啱聽但都要講

已經有市民開始清路障。基層市民民意有機會開始逆轉，唔好重蹈雨傘佔旺嘅失敗覆徹。知道唔啱聽，但真心唔想大家努力最終失敗

你呢d point廢撚到loop返2014年

有冇d新意

清路障足來都唔係我地支持者
我地支持者放火都唔割，一兩個路障算得咩
知道唔啱聽但都要講，笑死
拉啦柒頭